沙士買樓既，入黎講下買樓經歴同幾多錢

當年差唔多結婚
沙士前已經4圍睇樓
尖沙咀、石蔭、東涌乜都睇
嗰陣二百萬已經覺得好貴
跟住無端端沙士殺到
冇人敢出街
有次行過屯門某展銷
突然覺得好想買
最後揀左個617呎高層兩房單位
123萬
二千蚊呎都唔洗
仲有首置按揭貸款保險
俾左12萬左右已經上車買左人生第一個單位喇
睇返轉頭自己出世真係啱時候

個陣咁岩有7000萬左右現金
用左5000萬黎買樓
全部700-900尺
而家晚晚諗緊去邊到旅行

巴大幾大？ 已退休？

吹水大會開始

死老野

前排中左六合彩
中左7000幾萬
而家晚晚諗緊去邊到食野

沙士時考緊會考

親戚沙士個陣買左兩架的士

炒左幾轉而家有
一架的士+三層樓

樓主幾大?
果時仲9onon 讀緊書

而家7000幾萬唔夠生活啦

7000幾萬
買7個千萬單位
平平6個單位地收15k/month 都9萬一個月
咁都唔夠生活 全香港都幾多walking dead

沙士做左幾年野，先得萬零蚊人工，個陣送比我都驚住唔起

屋企人俾幾萬蚊首期買左個2房單位 幾年後轉左3房加車位 由幾十萬變左成千萬

向河定向海？
樓主層樓已經升到650萬啦

利申：一樣617 兩房

買左幾個唐樓單位 同層嘅 劏到30幾間 呢加月賺20幾萬

個時有錢一炮過買幾間既 而家係香港做皇帝，買一層要供既都一早供斷無壓力生活

呢d係生存姐

幾十億精蟲？

連登9成公屋仔，
老豆老母幾廿萬都唔知有冇，
仲開呢類post

向海的
不過一早樓換樓
依家住緊既單位升到一千萬

邊個知
我老婆簡唔中怨我點解當年唔買淘大